拍拖拍到好無力

男朋友日日都要練波
平時返學又返到好夜
星期日又要陪屋企人
身為一個好女朋友應該要支持佢打波，去打大賽
但係我都想好似平常人咁出下街一齊打下機
而唔係得送佢打波，接佢打波
我都知佢有多餘嘅時間都用黎陪我，都係其實都係得上堂見到嘅時間
可唔可以開解下我，我係咪好唔知足

佢值得搵個更好既女朋友

佢碌鳩痕咪會諗起你 你只係一個飛機杯

扑嘢有無力

你嘅生活得佢
佢嘅生活多姿多彩
搵野做下啦

死啦～睇錯拍航拍拍都冇力

佢真係專一㗎
只係佢玩運動無時間
咁我無可能叫佢放棄自己興趣陪我㗎

我都覺
所以依家都有去做gym 想身型再好啲襯起佢多啲
平時睇佢打比賽練波都激起我做運動嘅決心

女人就係唔識細水長流，唔會珍惜
佢有佢既野做，你唔鐘意咪做下其他野，得閒先去支持佢囉

有啊
只係有時心痛佢打波已經好攰
拍左年幾 一星期一次到

我覺得佢唔夠珍惜我多啲喎
我無唔比佢做佢想做嘅野 又無因為佢打波發脾氣
只係自己有啲唔開心

分囉，最撚煩就係你呢d女

咪聽啲ON9毒撚UP啦樓主
既然你冇發過老脾嘅, 我諗你EQ都唔錯
直接同佢講下你有被忽略嘅感覺, 係女仔都想要人陪下
如果佢話真係好想全心全意去打左個比賽先
咪約定打完之後比D時間黎陪你, 一齊去玩下去旅行之類囉
最緊要係溝通
你收埋收埋自己唔開心, 段關係好易有怨氣
到最後都係搞着自己

臭雞

咁睇黎見親都係扑野